「泛爆」濫權借疫生事，與狼共舞可恥可恨

年初香港灣仔區議會撥出124萬元款項用於為市民製作防疫包，但喺本月中開始派發時被發現防疫包中小冊子有將新冠肺炎汙名化、將124萬元撥款寫成105萬元等多項錯誤。可能係做賊心虛，灣仔區議會主席泛暴派議員楊雪盈試圖避開諮詢程式向市民派發帶有錯誤資訊嘅防疫包，引來社會各界一片聲討。
而楊雪盈喺質疑及聲討面前，對防疫包小冊子中嘅各種問題避而不談，反而聲稱自己受到「政治打壓」，咁樣係典型嘅惡人先告狀。首先，區議會嘅撥款少咗二十餘萬元，泛爆派存在中飽私囊嘅嫌疑；其次，病毒本就冇國界，更唔會區分種族膚色和財富，世衛組織也早已喺二月初將新型冠狀病毒所引發嘅肺炎定名為「COVID-19」，並強調任何疾病都不應該以地方、動物、個人或群體命名。攞新冠疫情講也，係美國部分政客等國外敵對勢力詆毀中國嘅惡劣手段，當下香港抗疫情形仍然嚴峻，泛爆派此時借新冠肺炎抹黑中國，不但係對全港市民團結同心共抗疫情嘅破壞，也暴露咗佢哋妄圖畀港人、全國同胞貼上汙名化嘅標籤這一野心，完全係賣國賣港、傷害同胞嘅漢奸行為，讓人切齒痛恨。

得道者多助，失道者寡助，此番楊雪盈等泛暴派議員操縱區議會撥款誤導港民、污蔑中國嘅卑劣意圖不會得逞，反而引來紛紛指責和反制。港人直言「我哋好痛恨病毒，但我哋更討厭『黃毒』」；香港民建聯立法會議員何俊賢強調，病毒無地域之分，用地方名形容疫症有違人道，怒斥泛爆派有意抹黑自己嘅國家；多名建制派議員向香港民政事務總署反映該事件再次凸顯泛暴派濫權，利用公權力滿足其政治目的；《大公報》指出，疫情當前，泛暴派搶眼球、提不出任何具體措施，反卻不斷行抹黑國家、同胞之事，與狼共舞，完全係不擇手段、罔顧公眾健康。
喺全港同胞共抗疫情之際，泛爆派再度借新冠疫情抹黑中國，可謂係與國外敵對勢力同流合污、同出一口毒氣，論賣國小人之無恥無德，無出其右者也！疫情之下，泛爆派「攬炒」死性依然不改，妄圖蚍蜉撼樹亂港禍民，我哋全體香港人務必精誠團結，不但要儘快戰勝新冠病毒消除蔓延，保護全體港人生命健康，更要堅決與泛爆派割席，齊心協力守護香港安寧，儘快還世界、還畀我哋自己一個安寧穩定、繁榮富足嘅香港。

五毛，拉

咁樣浪費AC